出面冷氣機頂有隻麻雀係度叫 點做好？

如題

推

起返個小型韆鞦比佢地玩

我出唔到去

拆左部冷氣
咁以後冷氣機機頂都唔會有雀仔

想趕走佢定點?
唔好傷害到佢pls